習大大有無諗過殺晒班官起個民主政府？

起碼佢可以拎一堆錢做未來打算先
之後一鑊殺晒所有舊思維既京官
另起民主政府

比枝槍黎

冇O:-

此po已完